剛登陸火星的 NASA 毅力號，晶片與 1998 年 iMac 同等級

晶片穩定性重要過晶片運算能力，同埋要高抗輻射能力